伊達政宗子孫 慶應女大生獲選日本小姐

世界小姐（Miss World）選美大賽日本代表選拔會，周二（28日）於東京都港區赤坂的全日空洲際飯店舉行，由日本戰國名將伊達政宗的子孫，目前就讀慶應義塾大學四年級的伊達佳內子，獲選為今年的日本小姐。她將代表日本，參加11月在中國海南島三亞市舉行的世界小姐決賽。

《東京體育》報導，21歲的伊達佳內子第21代子孫，她在賽後被媒體問到，「遺傳到伊達政宗的什麼特色」，她說：「個性不服輸，還有眉毛很粗」。對於未來的夢想，伊達佳內子表示：「以後想到國際組織工作，為世界貢獻心力」。

對於「獨眼龍」伊達政宗的子孫被選為日本小姐，日本著名論壇《5ch》（原稱：2ch）的鄉民紛紛表示「難以理解」，有人說：「這些XX小姐的，從來沒一個好看的」、「自稱後代，先講先贏」、「政宗給後世唯一的貢獻就是發明毛豆麻糬」、「看到臉就冷掉了」、「日本XX小姐常選出一些對觀眾心臟很不好的代表」，也有網友納悶：「伊達政宗為什麼要在東京土生土長」、「名字為什麼不是伊達政子」、「好歹右眼戴上眼罩吧」。（國際中心／綜合外電報導）

素顏

伊達政宗：

其實點考究

「日本XX小姐常選出一些對觀眾心臟很不好的代表」

伊達家一直相傳至今，成個族譜齊曬
而家仲有當家既，叫伊達泰宗，20年前同其中一個世仇-淺野家和解，而且係主力推廣伊達家既人

「好歹右眼戴上眼罩吧」

啲comment

之前都有織田信長後人同埋明智光秀後人握手和解

點解啲祖先咁有米無一個大名啲財產留到俾後代

呢堆造勢工程，係咪真都不可考
以前中國既族譜都一堆吹水啦

人地日本冇破四舊過
拎中國黎比…

既然係咁，就Let's party!

here we go
let's party!!

佢係咪表演WAR DANCE而奪冠?

are you ready guys！？？